【721恐襲一週年 - 快閃文宣啟動】

【721恐襲一週年 - 快閃文宣啟動】
日期 : 7月18日 (六) 至 7月21日 (二)
時間 : 全日
地點 : 全港

其他有關721一週年的活動

❌#取消通知
有鑒於疫情因政府的不作為再次爆發，且警方已就遊行發出反對通知書，天水連線宣布是次遊行將會取消。並呼籲民眾切勿參與相關活動，成員當日將於元朗全力支持一眾議員，為民發聲！同時亦呼籲一眾初選抗爭派候選人一同參與！向政府宣告：警暴問題不容忽視，面對壓迫絕不妥協！
Source :

#21Jul #元朗 #721
【721恐襲一週年 - 攬炒白色行動】
日期 : 7月21日 (二)
時間 : 19:00
地點 : YOHO MALL
備註 :
1⃣請帶身份證
2⃣帶備白紙，紙巾或廁紙作文宣之用
3⃣因應限聚令已被永續，請每位保持1.5米距離
Source :

push

push
push

大佬啊

又重開

721警黑合作 恐襲一週年

推